建議開學改行2 3 4制

建議每年9月開學，
第一個星期上學2天
第二個星期上學3天
第三個星期上學4天
第四個星期恢復正常上學

我相信有效減少學生自殺人數

番學都頂唔順既早死早著啦

建議取消暑假

建議大學都應該番5日9-6
為將來做奴隸做好準備

大陸D大學